安達邨 區議會候選人扮民主派鬧人曱甴

話說前幾日係屋苑平台遇到李生(1號)，佢派左份傳單比我，話係溫和民主派，佢份傳單做得幾有心機，份政綱係藏頭詩，「安達免民建聯 廣投一號」。本身有諗過投佢一票，但估唔到今晚見到佢喺善達樓出面同簫生(3 號)嘈，鬧簫生：「以D咪民主黨，曱甴王囉！」，我當堂打個突，民主派會鬧其他民主派曱甴王嘅咩？屌，肯定又係扮黃鎅票撚，好彩佢自己露底，否則我可能投錯人，對唔住班手足。

有圍觀街坊拍咗片為證的，不過涉及太多街坊樣貌，我唔Post上嚟喇，各位安達邨居民自己小心D啦！

民主派會有個橙色既民主logo架,
唔好認錯

推左先，有冇地區group話比人知？

簫先已經出咗嚴正聲明

[緊急][嚴正聲明]

本人蕭浩然於二零一九年十一月五日(星期二)晚上八時在安達邨擺設街站。期間一名身穿紫色背心，印有與同樣參選區議會安達選區一號候選人李承璋字樣的男子叫囂擾攘街坊。我上前了解調停之際，該名男子指稱本人和團隊涉嫌刑事毁壞其選舉廣告橫額，更大叫蕭浩然為黑社會、曱甴等侮辱字句。

本人重申，我和團隊支持公平和廉潔選舉，不會對任何其他候選人作出人身攻擊和進行刑事毁壞，並在此譴責相關人士對本人及其他街坊作出非人化稱謂及進行抹黑和暴力威嚇行為。香港正值風雨飄搖之時，我絕不向不實指控和暴力威嚇低頭，我相信我一直服務的街坊跟我一樣不會屈服於不義行為之下!

本人現保留法律追究權利。

安達邨最多人果個Whatsapp喺許xx開的，我post唔到過去。我有Post去其他的Whatsapp group，不過唔喺好多人，所以上黎連登提醒下大家。

得咁少人知

民主派有logo認證

無民動LOGO
你話你係甘地都得啦

推

推
真手足根本無可能講曱甴呢兩粒字

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

嘩 千祈唔好咁做啊！

好多獨立民主派都冇民動

有居民報料，原來1號李生喺李私煙個姪，前排仲涉非禮拒捕。

用您一票反建制、救香港！